無論這場比賽如何結束，杜蘭特都應該受到衷心的敬禮。其他NBA超級巨星放棄了奧運會。凱文·杜蘭特（Kevin Durant）出現了，他讓美國隊一直保持著2021年8月3日在東京西恩·格雷戈裡（Sean Gregory）奪金的軌道
然而，比賽的前幾分鐘，丹麥的尤瑟夫·鮑爾森在比賽開始1分39秒時攻入一球，引來了25000名球迷的怒吼，埃裡克森很可能在他的病房裡聽到了。克里斯蒂安·埃裡克森（Christian Eriksen）將在2021年6月17日《華盛頓郵報》（Washington Post）的歐洲比賽（辛迪·博倫）中崩潰後植入心臟啟動器
全國人民停下來向陣亡將士紀念日致敬，並向本週為我們國家犧牲的美國人致敬。在一個愛國者的國家裡，不願意接種疫苗是毫無意義的。|佩圖拉·德沃夏克| 2021年5月31日|華盛頓郵報
該公司系列中最經久不衰的產品之一是一件胸前自信地印有“業餘”字樣的棉質T恤，這是對“為了愛”跑步者的致敬。Tracksmith將跑步文化打造成你可以在網上購買的東西| Martin Fritz Huber | 2021年1月11日|在戶外
這首“向額外體重致敬”以大樂透為特色，是一首派對頌歌，它會讓你提高音量，在自己的空閒時間出現。這張O.G.花邊播放列表以多汁的J | cmurray | 2020年11月27日| Essence.com為特色，讓您盡情享受
似乎無窮無盡的隊伍在接到命令後立即引起了注意，數千只白手套升起致敬。2014年12月28日，《每日野獸報》，數千名警察哽咽著淚水向倒下的警官拉莫斯|邁克爾·戴利|致敬
我們向一個由強壯的女性、大頭髮和戲劇組成的古老世系致敬。Ariana Grande，這就是如何成為一名女主角| Tim Teeman | 2014年10月21日| DAILY BEAST
奧巴馬總統沒有手持咖啡杯致意，而是將咖啡杯遞給站在他身後臺階上的助手。奧巴馬、咖啡禮炮和右邊的痴呆症|薩利·科恩| 2014年9月25日|每日野獸
格蘭特將軍發佈了一項總命令，“每一個炮臺都向敵人開火”以示敬意。亞特蘭大的淪陷預示著內戰流血的結束|馬克·沃特曼| 2014年9月1日|每日野獸報
隨著她的八部小說的再版，我們向一位文學小說大師致敬，他的作品將悲劇和喜劇並列在一起。重新發現穆里爾·斯帕克的天才|露西·斯科爾斯| 2014年7月29日|每日野獸
在向你敬禮的人面前默不作聲，看著妓女，把臉轉離你的親屬。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
麥克雷的腳後跟咔嗒咔嗒咔嗒地合在一起，他的右手在僵硬的軍禮中舉了起來。原金|伯特蘭·W·辛克萊
全面登陸海外視察有權獲得17門禮炮的禮炮。好吧，我拿到了我的會費。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
當他走上前向她致敬時，她向他展示了她的面頰，並突然在她的腳下刺死了他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
“先生們，我榮幸地向你們致敬，”德克格爾先生深深地鞠躬道。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯